垃圾學歷垃圾人 雙失左一排 人生係咪玩完左？

見唔到任何希望，社會亦唔接受我

野雞大學學歷
英文小學水平
為人內向極毒
專注力差
自信心零
成日錯小小事就執著到專心唔到任野
有情緒病

好撚痛苦

學翻好啲英文先

名牌大學
流利英語
但
為人內向極毒
專注力差
自信心零
成日錯小小事就執著到專心唔到任野
有情緒病
咪又係死
你都知自己有咩問題
而關學歷咩事？

放將j圖益下大家

除左連大學學歷我都無之外 同樓主一樣

真相了
樓主有情緒問題記得求醫

係囉樓主有冇見醫生 / 心理學家? 如果覺得自己有情緒問題真係要快啲搵專業人士幫手

其實你都講左自己係垃圾，點解你要求社會接受垃圾？

點解你唔諗下自己點樣改變，而要社會接受你